﻿Требования для работы скрипта:
	1. Python > 3.6

1. УСТАНОВКА PYTHON
    1.1. Зайти на сайт https://www.python.org/
	1.2. Выбрать версию, удовлетворяющую требованиям.
	1.3. Установить
	ВО ВРЕМЯ УСТАНОВКИ PYTHON ОБЯЗАТЕЛЬНО ПОСТАВЬТЕ ГАЛОЧКУ У ПУНКТА "Add Python to PATH"

2. Установка необходимой библиотеки
    2.1. Открыть консоль и перейти в дирректорию со скриптом и с файлом requirements.txt (SHIFT + ПКМ на папку со скриптом -> открыть окно команд)
    2.2. Ввести команду "pip install -r requirements.txt --trusted-host files.pythonhosted.org" без кавычек. Произойдет установка необходимой библиотеки.

3. Запуск скрипта
    Скрипт работает с файлом work.csv (excel файл можно пересохранить в csv в меню "сохранить как")
    Рекомендую запускать так же из консоли(в случае ошибки вы ее увидите):
    После пункта 2.1 выполнить команду python run.py 
    Скрипт имеет подробный вывод информации о ткущем процессе
    После того как скрипт отработает вы увидете:
        All files parsed.
        Press Enter for quit program.
    Это означает, что скрипт закончил работу. Для выхода нужно нажать Enter

ПРИ НАЛИЧИИ ВОПРОСОВ ПО РАБОТЕ ИЛИ ОШИБКИ ПРИ РАБОТЕ СКРИПТА ПИСАТЬ НА ПОЧТУ andrey.gavrilov@x5.ru ПОЗВОНИТЬ ПО ДОБАВОЧНОМУ 10383 